[搵笨]富士夢想航空訪日外國人國內線優惠

呢間野相信香港人比較陌生
見近來唔少人打算攻略日本比較冷門地方
分享下呢個優惠 不過不如搭ana

只限訪日外國人 姐係長居個班無份
去到機場check in,要show護照同埋前往日本以及離開日本既國際線機票

我日文唔好 唔肯定係咪一定要機票
可能print張email出黎都過到骨

而且佢官網無得買 要去ctrip/eDream/Qunar等機票網

香港出發可以考慮福岡/名古屋轉機
尤其福岡機場係世界上同市區最近既機場之一
相信非常適合玩盡兩個地方
有咩路線就呢度搵

利申非打手 如果一定要show回程機票
可以顯示出日本人個腦幾咁on9

可能對飛機膠係好消息

有咩問題？

人地擺明居馬吸引外國遊客

點樣比到張回程機票佢睇？

其實人哋有寫e-ticket
就算呢個年代仲有人用紙機票，咁更加拎得出

定係你係咪以為機票=boarding pass?

垃圾黎 我坐呢間不如坐jal ana 仲有得儲下里數 仲有多啲班次

9千幾yen單程？

yes 以為係boarding pass
當我柒左 同埋日文控え 我都唔係好識
係ok定唔ok既意思

同場加映

yes 9800yen仲要未連稅

JAL同ANA 果啲外國人國內線優惠機票買果時已經要入埋e-ticket number

到check in時再可能會要求提供e-ticket檢查

痴線貴到核爆

控え=副本 （信用卡俾返客嗰張單就係叫お客様控え)
即係print份e-ticket俾佢睇就得

Btw,呢個所謂promo真係唔吸引，好多LCC仲平

唔怪得呢個字眼咁熟口面
勉強になりました

睇完呢間嘢hub嘅位置，你就知道香港人應該冇乜機會"take advantage"呢啲優惠

去静岡一流